科技股要回到咩水平先合理？

科技股都好多隻

回到上年3月差唔多

傻淡

0

連登仔止蝕就係見底之日

至少回返30%

Drop to zero

20%左右啦。。唔計tesla

NOW

至少14000

望吓係邊啲股啦
好似三傻咁
而家個股價都高估咗佢哋市值
泡沫大到咁

見到樓主呢個POST 我己經知道依家係合理股值

TSLA去返80蚊先

真

回啲sh派都止蝕果陣

10000點

Tesla跌穿300 比The Big Short收手就冇事

完左嫁啦
你睇債息日日升都咩事都冇

垃圾 無成績嘅垃圾就要落去